懷疑男友撈偏 求分手方法

借朋友ac出post

認識佢時話做地盤工，後來發現佢一個月只返2-3日工，但都好多錢用咁，就開始留意佢用錢模式，只用現金無任何信用卡。出街撳錢每次都係500-1000蚊，但隔幾日會突然出現一疊錢係銀包，可能係5-6000蚊，有時成2萬蚊，好奇問佢就會話自己撳錢撳多左個0。

我有個相熟既男性朋友。有次佢有急事，但本身佢約左傢私送貨，所以就俾鎖匙我幫手上屋收。我同男友講要出去&有同佢講地址，當日就發現朋友屋企大門被惡意破壞.. 搞到要報警。

綜合以上既事，仲有啲奇怪既舉動(不能盡錄)，我好懷疑佢既真正「工作」... 我係租屋自住，男友會間中過夜，佢配左我既鎖匙，我好驚唔敢同佢正面衝突，可以點樣安全分手....

分手好難安全架喎 除非佢冇中意過你啦

匿名舉報

之後話佢比唔到幸運你

基路難行

都話左借朋友ac。真心問

咪慢慢遠離佢, 冷淡, 千其唔好搵第3者做分手方法

此外仲似有精神病，佔有慾極強

臭雞遇著mk仔

ATM邊有得攞兩萬
擺明水你啦

條港女又幾醒

點解d女寧願識賤男都唔識正途毒撚

點會拎唔到？

每次最多5-6000咋嘛
拎咁多唔會係撳多個0囉一定

其實你用過 atm 未

今日先見前面條友拎皮幾野

條友用開支那中銀每次禁得6000

係18000定19000

同佢講你都係撈偏，做無間道

成日都有人第一句就開我個名出黎

垃圾卡有限額

Btw男友疑似撈偏就要分手，你咪撚害人啦

1.你都係鳩估

2.你唔識同佢溝通？

3.撈偏咪叫佢轉番正行囉

你想散就唔好搵咁撚多藉口，最憎人跌落地仲要執番d沙

邊部ATM攞唔到兩萬

有錢都唔用

分左手發現人地係有錢仔
咪又係後悔 曬鳩氣

未起清底就俾人屌
死臭雞

銀包得幾十又比你話窮撚 多錢D又比你懷疑 痴線西

想跟佢搵食

屌 香港咁多冇人要港女做sample都唔識
問佢幾時結婚 但係冇full paid樓唔嫁 跟手再講邊個邊個又結婚 人地條仔俾幾多禮 使幾多錢 過一兩個月佢自己會走架啦

因為毒撚冇錢
樓豬男朋友cash都5-6k
毒撚500咋

佢肯比錢你使既話咪由得佢

屌你老母死港女
有錢俾你洗仲咁多野講
冇錢你洗又嘈冤巴閉

做港女野逼走佢，貪錢，亂發脾氣，每一小時報告行蹤，check手機，唔俾睇av，唔俾昅女，有咁閪得咁閪，包佢好快頂唔順

油麻they

有錢咪得攞仆街，你仲想點呀

撈偏都唔比分手咁撚痴線

原來你就係UC

段鳩估就分手，都唔知邊撚個癡線

地盤佬疊水 多cash係身唔出奇

又可能佢係判頭呢

查清楚好d
可能係有錢仔黎 唔洗點做

我中銀單次可以拎兩萬，早兩日先試完
想拎兩萬去銀行問下，好易搞！

識左幾耐就做？ 星期做幾次？

做之前問下佢，叫佢話真話

你唔係地盤仔！

地盤有啲偷雞出現金唔落數簿（好似係）

毒撚收皮啦屌你老母

到時佢衰左咪順勢分囉 撈得dd 既 坐幾年走唔甩嫁啦

做運輸果d現金交收 閒閒地幾皮野係銀包

同佢講你in 得成警察
要入學堂…

你都幾好野 懷疑就可以分手？

你唔撚識問既？你啞架？

遲d你懷疑佢出邊有第二個又分得啦？

你直接d講你中意左第2個好過想同佢分手好過啦臭雞

因為行老襯 你邊有咁多時間同閒錢周圍溝女

驚你隔日上左頭條 分手佢真係可能殺左你
你不如靜雞雞去外國幾年算啦！

呢個真 見過個阿叔做裝修個銀包都袋成2、3皮 應該有四五十張五百蚊紙

咪係， 一個唔用信用卡既人 袋幾皮野係身有咩出奇？
兩皮野摺埋其實都係好細疊
袋得多錢係身又得罪你
同埋地盤有工開係搵到錢，不過辛苦咁解

問咗打草驚蛇仲點甩身呀
依家講緊分手激嬲佢可能會唔知做啲咩癡線行為 關乎人身安全呀大佬

賣下菊花啫

d女人想分手 就咩籍口都諗得出

樓主讓個位比我
hehe

你上其他男人屋企我都唔係好頂得順
換著我已經飛鳩咗你

根本就斷鳩估係到
你明唔明撚明架

揾巴打幫手

你話你有性病就得，男人無非為左呃個靚閪屌

係邊惹返黎
覺得自己帽左 又有事發生

做 儲錢買樓

你應該求洗黑錢方法

比特幣,假借貸,百貨公司禮券,買保險,買古董珠寶,兌換賭場代幣,基金會,空殼公司假交易

叫你收貨 小心過你一棟

你同佢講返你fd屋企件事佢咩反應？

無錢又嫌人窮
有錢就怪人撈偏 大把有錢佬都係撈偏

你都係搵番公屋仔啦

長期唔化妝

其實佢愛你咪得？撈偏有咩問題

中左六合彩比女飛都係第一次見

窮撚真係窮撚